{
    "AI-Subtilte": "AI字幕助手",
    "select-local-sub": "选择本地字幕",
    "prev": "上一页",
    "next": "下一页",
    "timestamp": "时间戳",
    "original": "原文",
    "translated": "译文",
    "targetLang": "目标语言",
    "Chinese": "中文",
    "English": "英文",
    "Japanese": "日语",
    "Korean": "韩语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Translate-This": "翻译本页",
    "Translate-File": "翻译整个文件",
    "Download-Original": "下载原文字幕",
    "Download-Translated": "下载译文字幕",
    "Bili-Url": "输入完整B站/油管视频链接",
    "Bili-Get-Sub": "获取网站字幕",
    "Welcome": "支持翻译本地SRT/ASS格式字幕及B站/油管字幕\nPowered by OpenAI GPT-3.5",
    "Request-Key": "请输入你的OpenAI API key，如 sk-xxxx ",
    "translate file successfully": "翻译字幕文件成功",
    "translate file failed ": "翻译字幕文件失败",
    "Max file size 512KB": "最大支持512KB文件",
    "Cannot open as text file": "无法以文本打开",
    "translate failed": "翻译失败",
    "do not support this video url": "暂不支持此视频链接",
    "Input Youtube/Bilibili video full url": "请输入B站/油管视频长链接，暂不支持b23.tv或av号",
    "Get video subtitle failed": "获取视频字幕失败",
    "API-Slow-Warn": "OpenAI接口可能较慢，请耐心等待",
    "No subtitle selected": "未选择字幕",
    "Progress": "进度",
    "OpenAI API key successfully set":"成功设置API Key",
    "OpenAI API key is invalid":"API key无效",
    "Show All languages": "显示所有语言",
    "ShopTip": "次数用完啦！每天能用 {} 次，请点击 --- 购买 --- 次数哦💰"
}